<div class="center"><img class="wp-image-10443" src="/app/uploads/2016/02/tofunoticia.jpg" /></div>
<p>Los consumidores a nivel internacional est&aacute;n hambrientos de alternativas a la carne. As&iacute; lo demuestra un estudio que ha analizado las tendencias de los mercados internacionales con respecto a productos como <strong>tofu, tempeh, prote&iacute;na texturizada vegetal, seit&aacute;n, quorn y otras fuentes vegetales de estas alternativas</strong>.</p>

<p>El estudio, llevado a cabo por la firma <em>Allied Market Research</em> lleva el nombre &laquo;<strong>El mercado internacional de los sustitutos de la carne: oportunidades y previsiones 2014 - 2020</strong>&raquo;. El informe adelanta que el mercado global de estos productos crecer&aacute; a un incre&iacute;ble ritmo anual del 8,4 %.</p>

<p><img alt="" class="wp-image-14287" src="/app/uploads/2016/02/tempehnoticia.jpg" style="float:left; margin:10px; width:450px" /></p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><sub><em>Tempeh</em></sub></p>

<p>Europa ha venido liderando el mercado de las alternativas a la carne. Durante el 2014, el viejo continente alcanz&oacute; el <strong>39 % de la cuota de mercado</strong>. Sin embargo, la regi&oacute;n Asia-Pac&iacute;fico pasar&aacute; a liderar el sector debido a las crecientes econom&iacute;as de China, la India y Jap&oacute;n.</p>

<p>Asimismo, los mercados m&aacute;s desarrollados experimentar&aacute;n un gran crecimiento de productos alternativos a la carne <strong>sin gluten ni soja</strong>, lo que constituir&aacute; una tendencia.</p>

<p>Las empresas que lideran el sector est&aacute;n afincadas en EE. UU., Canad&aacute;, Reino Unido, Holanda y la India. Sin embargo, surgen continuamente empresas nuevas que siguen el modelo de ofertar alternativas a la carne. <strong>Cabe esperar que veamos avances impresionantes en la oferta</strong>, ya que a d&iacute;a de hoy se est&aacute;n desarrollando nuevas l&iacute;neas de productos cada vez m&aacute;s sabrosos para el consumidor.</p>

<p>Empresas como <em><a href="https://www.beyondmeat.com/en-US">Beyond Meat</a></em>, en EE. UU., est&aacute;n a la cabeza de las nuevas tecnolog&iacute;as tras <strong>productos cada vez m&aacute;s extendidos en el mercado</strong>.</p>

<p><img alt="" class="wp-image-14143" src="/app/uploads/2016/04/noticia23feb3.jpg" style="float:left; margin:10px; width:450px" /></p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><sub><em>Hamburguesa vegetal de Beyond Meat</em></sub></p>

<p>Si quieres probar productos sustitutos a la carne ya comercializados en Espa&ntilde;a prueba la tienda online de <a href="http://lacarniceravegetariana.com/nuestros-productos/">La Carnicera Vegetariana</a>. &iexcl;Te va a sorprender!</p>

<p>Fuente: https://www.alliedmarketresearch.com/press-release/global-meat-substitute-market.html</p>

